{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000102590",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 더품은펜션(실내개별풀빌라,스파)_1"
    },
    "text": "慶州ドプムウンペンションは22時以降は入室が不可能であり、駐車が可能です。 また、客室内では火気類の使用が禁止されており、ペットは入室できません。 早めの入室をご希望の場合、当日10,000ウォンを追加で支払っていただく必要があり、レイトチェックアウトの場合には1時間当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。 その他にも宿はきれいで親切な社長の案内が良かったし、位置も近くの観光地を簡単に見回せて便利でした。 また、様々な施設が完備されており、リラックスすることができました。 寝具がきれいで管理室で様々な物品を提供してくれて良かったし、親切なスタッフがいて安全な感じがしました。 プールもきれいに管理されていましたが、炊飯器がまともに作動せず硬いご飯が出ることができ、温水が出続けなくて寒い経験もありました。 全般的にはきれいで良い宿でした。 追加でスパ/ジェットバスと個別バーベキュー、メゾネットタイプ、プール、朝食サービス、基本タレ常備薬、駐車可能なスペースが提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ドプムウンペンションでは何時以降は入室が不可能ですか？",
            "answer": "慶州ドプムウンペンションでは22時以降は入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "慶州ドプムウンペンションで火気類の使用は許可されていますか？",
            "answer": "慶州ドプムウンペンションでは客室内で火気類の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "慶州ドプムウンペンションでペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "慶州ドプムウンペンションではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "慶州ドプムウンペンションでレイトチェックインをしたい場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "慶州ドプムウンペンションでレイトチェックアウトする場合、1時間当たり20,000ウォンの追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "慶州ドプムウンペンションの周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "慶州ドプムウンペンションの周辺にはいくつかの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "慶州ドプムウンペンションはどのような施設がありますか？",
            "answer": "慶州ドプムウンペンションには様々な施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "慶州ドプムウンペンションの寝具は清潔ですか？",
            "answer": "慶州ドプムウンペンションの寝具はきれいで管理室で様々な物品が提供されています。"
        },
        {
            "question": "慶州ドプムウンペンションのプールはきれいに管理されていますか？",
            "answer": "慶州ドプムウンペンションのプールはきれいに管理されています。"
        },
        {
            "question": "慶州ドプムウンペンションで炊飯器を使用する際に問題がありましたか？",
            "answer": "慶州ドプムウンペンションで炊飯器がまともに作動せず、硬いご飯が出ることがありました。"
        },
        {
            "question": "慶州ドプムウンペンションでは朝食のサービスがありますか？",
            "answer": "慶州ドプムウンペンションでは朝食のサービスが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 474
    }
}